喜煙紅雙喜喺香港售賣嗰陣唔見連登仔嘈？

講到大陸牌子第一日入港咁

中南海> 紅喜

中華牌鉛筆

識波

我食萬寶路
老衲食寶路

這就是五糧液
中國的五糧液
世界的 五 糧 液

有撚人食咩

我唔食煙 冇留意牌子丫嘛

香港幾時有試過要排3個鐘去買紅雙喜

141， HG 引入咁多北姑雞都無人覺得有問題
閪茶又算得乜嘢

納狗既智商係咁上下

五糧液係好飲

中南海都有人
中華就少啲
因為貴少少
多數大陸仔多

因為港豬食小熊貓

老衲係出家人自稱